可以喺時事台嘅過期同歷史post開分台?搬走過期時事,天文post同歷史post

喺時事台中既時事,天文post(咩掛八號紅雨黑雨)新聞過期7日後搬到分台防5毛惡搞洗版

喺時事貼古代歷史post直接時事台開分台底歷史台,防5毛洗版

新聞7日以上過期,1年以上回帶,10年以上當歷史

勁

有啲諗頭
好似幾好咁

台主打依段中文打咗幾耐

律師是指受當事人委託或法院指定，依法協助當事人進行訴訟，出庭辯護，以及處理有關法律事務的專業人員。現代律師一般而言是指學習法律、通過特定考試、加入地方公會，被允許接受他人委託。

律師作為複數的概念，意味著律師職業和行為，以及由從事律師職業的所有職業人員構成的職業群體。在實行法律職業一元化的國家，律師（lawyer）也可以作為所有法律職業的統稱。

律師職業的基本特徵是。

具備必須的法律專業知識。
以提供法律服務為職能。
律師是經過國家考試並取得職業執業資格的人，律師並受國家保護和管理。[1]
律師以保障人權、實現社會正義及促進民主法治為使命。
律師應基於前項使命，本於自律自治之精神，誠實執行職務，維護社會秩序及改善法律制度。

在過去，律師的工作主要是在法院為當事人（原告或被告）進行訴訟，開庭時穿著黑色鑲白邊法袍，在訴訟案件中擔任辯護人、自訴代理人或告訴代理人，現在這些工作仍然是律師工作的大部分，此外，也有些律師接受法院的指派，成為破產財團、遺產財團的管理人。[2][3][4]

由於現在社會分工越來越細密，社會生活的各個層面經常與法律有關，因此律師此一行業已漸漸不再限於進出法院，有許多律師們從事相當具有商業性質的活動，但基本上仍與法律相關，例如商標權、專利權等智慧財產權的維護、一般的不良債權處理等等，也有一些律師積極熱心於公益，為許多政策研究、立法遊說乃至社會運動提供相當多的實質幫助。

香港行使英格蘭所用的普通法系，律師分為大律師及事務律師兩類。

在香港，大律師一般以個人獨資形式經營，自負盈虧，但為了減省開支及更有效利用資源，大律師一般都會群集開設辦事處，共同分擔包括設立圖書館等費用。

而事務律師（又稱律師）一般以個人獨資或合夥形式以律師事務所（又稱律師行）名義經營，大部份在香港的事務律師都是由律師行聘用，而律師事務所大部分是以商業形式運作。

據香港法例，所有香港事務律師必須是香港律師會的成員；香港大律師公會則為為香港法定的大律師專業團體。

除此處外，另可參見香港法例第159章《法律執業者條例》。

執葉井

#囝係邊種

有冇人知佢講乜

佢應該係想講喺時事臺裏面再開多個臺，將d old news全部搬曬入去。 話說#仔有興趣做埋時事臺嘅臺主？

同埋最後嗰段應該係建議將新聞根據時間分類，放入唔同嘅分台
7日以內：時事台
7日以上：過期時事台
1年以上：回帶時事台
10年以上：歷史台

btw唔好問我乜鳩嘢叫「回帶時事台」

清井語咩level
我井5睇唔明

冇考過唔清楚
知唔知邊度有得報名

@admin

牙井投訴已讀不回

admin大哥唔做野

天啊 什麼時候還我#一個公道

可以

有道理😀

agger

66666

好~!

[2018年4月新番]Steins;Gate 0 シュタインズ・ゲート ゼロ

明明係4月番都當舊post❓

我覺得最重要都係加時事台專屬黑洞分台

55

支持
召喚admin

叫錯人啦
adman先啱

yes

gd wor

支持

🤘🏻

可以唔可以

堆

幫推

唔理

up

推